香港人唔好再呃自己

你相信香港政府？
唔信嘅話點解你會覺得一個以軍隊屠殺人民嘅政權會唔開槍？
點解會仲係到引咩警例？如果你相信條例係有用，你不如信埋送中條例啦
點解你會覺得林鄭怕人死傷？佢唔係民選，唔會有民意後果，佢要交代嘅只有中央，只要佢係中國唔會有司法制度郁到佢
我都唔知仲可以點，不過浪費時間係到講差佬唔守乜例乜例，有冇其他方法對付佢地？